老共立國安法搞到夜期跌500點，點解啲藍屍唔會嘈？

佔中 佔機場跌幾百就嘈喧巴閉，
中共肺炎搞到冇幾千就聲都唔出

奴隸到

欺善怕惡

500點啫又唔係5千,後日咪又升番

藍嘅表示：中共搞香港，恒指都跌唔過5000點。咁即係無事啦！

佢地只會講 都係黃絲攪到共產黨出手令到大跌

真藍絲依家仲邊得閒上網啊

最藍果班冇錢，

後日唔會升

咁少，一千先開post

國家隊聽日又嚟掃貨啦

班底層藍屍撚有錢炒期

因為關佔中事

一日都係佔中，如果唔係唔會有武漢肺炎

因為佢哋唔知原因 知都會話假

絕對忠誠

無錯
而有錢既藍絲去晒買美股

有識嘅藍絲覺得將「中共」叫做「中共」都係辱華、反共。要叫「中國共產黨」或者「中央」先啱

跌多幾千先好睇，下一步就推冧成個實體經濟。

老共見個雞棚玩撚爛咗，即刻wea 爛塊面反晒面

廢老 ： 國家隊會救市 信黨唔怕

做得藍尸唔會有critical thinking.

總之支那做乜都冇問題

雷鼎鳴呢

政府啲大白象工程用幾千億佢地唔嘈
有人塞路返少日工就講到殺左佢屋企人咁

啲藍屍個腦真係乜野構造